江西有一'市民'呼籲主動放棄領取退休金

你咪唔好撚派囉
多d人參加老兵維權

呢個先係真點2025計劃

Btw留意最後幅圖
文革式批鬥攞養老金既人

平時愛國果班呢 去晒邊? 支爆啦

後半係警告你班友唔好受硬唔受軟

無恥到呢

市民把咁似黨嘅

香港mpf會唔會⋯

拎左養老金連做人既資格都冇

國家需要你地啊，支那人，快d報國啦

騰信都冇左唔少
最大鑊係外匯基金 唔知接左幾多人仔呢

想主動放棄長者八達通?

幾時叫人唔好拎生果金

扮撚晒係網民提出試水溫
係唔可行你就提都咪撚提啦
想試下民意反應咋?

其實d 銀紙都係鳩印 唔爭在印埋

因為銀行ac自動歸零
拎去打貿易戰填債

支付寶真係好方便

次次都係咁

又改名

你叫習大帝嘔一半身家出黎都夠班老兵過世啦
你估佢肯唔肯

支那人無錢拎, 今舖真係天滅共產黨

話說主席到農村視察，他想知道人民對黨的忠誠度，就問一位農夫：「如果你有兩畝田地，你願意奉獻其中一畝給偉大的黨嗎？」
農夫答：「噢，是的，我願意。」

主席又問：「如果你有兩幢房屋，你願意奉獻其中一幢給黨嗎？」
農夫答：「是的，我願意。」

主席又問：「如果你有兩部汽車，你願意奉獻其中一部給黨嗎？」
農夫答：「我願意。」

主席又問：「如果你有兩頭牛，你願意奉獻一頭給黨嗎？」
農夫答：「不，我不能。」

主席感奇怪地問：「你既然肯奉獻一畝田、一幢房子、一部車，為甚麼不肯奉獻一頭牛呢？」

農夫說：「因為我真的有兩頭牛啊！」

一個“市民”講嘅野，幾間支共媒體報導
支爆看似有幾分真了

中國紅十字會需要錢

咁似熱狗鳩達叫人唔好退飛既？

幾時叫人唔好出糧？
全民做義工為國家囉

市民鳩up兩句上哂主流傳媒

養老金爆煲啦

香港一市民XXX呼籲：主動增加強積金供款

777: 表示, 上帝叫O既.

我都係市民
無上過報

確實年頭加左上限

五毛既下場就係無退休金

平時幾咁愛國都假，講到錢又咪係
支那

呼咩撚野籲
2020年1月唔主動申請要入黑名單
擺明係警告啦

冇退休金都唔緊要啦
你們還有黨呀

咁先係正常人嗎？

2025雙倍畀返你地

一「市民」

證明華人地區真係唔係比有尊嚴既人住
人地鬼佬攞住國家啲救濟金養老金去泰國叫雞，大條道理仲好自豪
特別係有工作交稅既人，佢哋攞養老金根本就係值得每一分每一毫

支那真係一個巨大嘅國土鍊成陣

好快出現退休金被放棄被捐獻

好撚恐怖。。。